分手後能做回朋友？

你地同男/女朋友分手，會吾會做返朋友

宜家真係多5p仔

屌你老母